[十萬火急] 南洋商業銀行 求教

我想問個MODEL叫咩名

好正